多蒙特提早與PES/Winning Eleven結束合作關係

垃圾winning

衷心感謝各位一直以來對我們產品的支持。
本通知是針對現正接受預訂的產品“PES2019/Winning Eleven”中授權相關事宜。

我們在部分事先公開的“PES2019/Winning Eleven”宣傳資料中包含了多特蒙德足球俱樂部，但是請注意，但是很不幸現在它有可能不會出現在產品當中。

之前KONAMI和多蒙特足球會簽訂了授權協議，包括在2020年6月之前允許KONAMI在產品中使用多蒙特足球會的隊徽，球員，球場和其他特性。然而俱樂部方面提早中止了這一協議的執行。 KONAMI將不會在“PES2019/Winning Eleven”中包含多蒙特足球會的隊徽，球員，球場和其他特性。

但是請放心PES/Winning Eleven系列遊戲會繼續努力與各俱樂部和聯賽組成新的合作關係以讓各位繼續享受足球的樂趣。
敬請期待並支持我們。謝謝！

垃圾，乜都假隊名，但係優點係有啲球員樣做得比fifa真

繼續North London喇，隻GAME只配依d名。

亞運好似仲係打Winning? 到時直播咪有機會假名隊對假名隊

垃圾game撚得閒理咩

亞運點解可以打winning ???
打機喎⋯

小睇新聞?

EA買晒版權名真係好屈機呢下
冇版權gameplay再好都吸引唔到人

反正都係patch 理撚得佢合唔合作

Sorry 真係唔知

原來宜家打機真係變左運動

廿年winning死忠，冇所謂會繼續玩

而且gameplay都係ea贏

但有D隊係兩邊都有版權
其實winning都可以買晒?

可以逐隊買
不過唔知一個聯賽要幾錢

PES 未執？

PES 有pro club 玩未?

究竟有幾柒先會提早終止

連出notice都出得特別柒

Pes狗:插隻usb就解決晒啦

winning近十年係愈黎愈差，2018已經係十年入面gameplay最差既一隻

二十年fans真係玩到冇哂癮